好野，今日終於唔洗返工，淋病你柒一次。

垃圾政府迫人返工，食屎啦

又可以放假，打工仔勝利。

有人假扮泛民支持者，唔睇「蝗劇」，日日捉五毛，只為今天呼籲大家「畀多次機會林鄭」，更將指出佢問題嘅人屈做五毛，大大隻字扮被五毛迫害，大家要小心